[入職用]想問下邊到照肺平

唔該晒

老闆房

預左有呢啲回覆

Pish

fail
大佬隨時隨地都可以照你肺

佢要平

唔係公司幫你搵

唔係 叫我自己去